你對上一次響街kick親係幾時？

尋晚去左工廈個party room
走果時已經好夜，工廈道捲閘開剩一忽
行出去果時冇為意個捲閘中間有一級
跟住就kick親
極速跑
諗住會仆街
好彩我個fd孭住個背囊響我前面
就到力
如果唔係真係會衝出馬路

左腳腳踭踩右腳腳趾尾
到最後卻失去平衡 仆街

推

今日

講起kick親
我老母試過喺馬路前kick到
上半身瞓咗出馬路
好彩無車
嚇撚到我

樓主讀恒大

Kick親都幾耐之前
收工落巴士比路邊kick親
成個人趴左喺行人路
仲要比同事見到

跣親就上個月落石屎樓梯跣親
條樓梯濕濕地有啲泥同少少青苔
啲級又窄窄地
結果屎忽落地條褲痴哂泥
好彩有個背囊逗一逗
背脊冇比樓梯邊梗親
只係手腳擦損少少

係斜路向前仆 好彩無碌落去
但阿伯見到 哎喲咗一聲
好撚柒

早幾日着拖鞋係商場上樓梯kick親
仆完扮無事

成日都會俾行人路有少少突起既地磚KICK親。雖然無仆街，但個人都會跳一跳

上星期六 地下有個大tum我無為意到
一隻腳咬柴 另一隻失頭哥損咗
我前面有個呀伯坐係到望住我仆街
之後pk咗之後又有個呀姐出嚟望住我
但係佢兩條友都無出聲剩係望住我 個個情景好奇怪